蝴蝶效應第一集咁神，但第二集垃圾到咁

呢排又重睇左３集，第三集還好。
第2集個劇情同主角勁廢，個故事普通到完全冇癮。
第三集就第一次睇會有驚喜，個穿越方式唔同左
近排仲重睇左shutter island, inception
仲有D咩片係呢類科幻片好睇.唔要太空科幻

彗星來的那一夜

劇情片都好

thx

時空旅行的妻子
靈幻夾克

好似係大陸譯名，你搵下會搵到。

Altered carbon

donnie darko

佢地好似冇消失到記憶,但就係咁塞D新記憶入腦,所以先壞腦之嘛,唔係咩
反而係一開始佢地話改完會塞D改左歷史既新記憶入腦, 但次次佢地都係要問番人先知而家咩環境

垃圾 懶高深 悶到仆街
不過個男主角套source code 當花生片ok

predestination 真係好好睇

predestination真係幾正

再推

仲有prestige

Edge of tomorrow 漫畫仲好睇過tom cruise 拍 設定完整啲，代入感高啲

最大bug我覺得係係監獄入面嗰個「神跡」

就咁睇果時又唔係好覺有咩bug
反正佢都係就個別受左次傷
佢細個又會失憶唔知自己做過咩
所以唔影響之後佢改左d野掛

但係睇完諗番就會覺得有啲格硬